屌你 比人強搶左部車 x2

好撚癲 賣車時 比佢上司機位試試 點知趁我落左車 直接搶走左
條友身分證

條友話係幫公司出車 比左份假合約 空頭支票
公司名 custom live limited 我地話要等現金同過名先得 佢就死話急用 之後借我離開車後 比佢上司機位望著望時 強搶
仲要比個身分證影印本 但唔確認係咪佢 但警方話係真身分證

52694112 呢個電話仲WhatsApp 到
56652919呢個電話係佢公司block 左我whatsapp

希望大家賣車小心 唔好大意
有人試過類似情況請pm

呢班仆街又拎左呢條友身分證搶多左兩架車 一單係旺角 一間係將軍澳
如果你係受害人或朋友請快聯絡我

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要34000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴